心情隔一排就會好down好頹

利申巴
啱啱畢業出黎做野一年半載 日日行屍走肉 收工放假唔會去應酬去玩
但隔一排就會個心up住up住又會諗好多野
又會諗下自己前途 諗下屋企人關係健康 諗下以前啲朋友 諗好多無厘頭嘅野
又有時乜都唔諗但又好頹 乜都唔想做
會頹到懷疑自己係咪有情緒病抑鬱症
想同人傾訴但最後發現搵唔到可以傾訴嘅對象
每日都係漫無目的咁生存 但係時間就不斷流逝
好啦 發洩完 當我單機po啦 又準備返工啦

搵個朋友傾下啦
唔係搵唔到
係唔敢去搵姐
試下搵左先啦

証明你成熟啦

行屍走肉